大家覺得我呢個頭GEL成點？

呢排我成日去行山
GEL行嗰頭都同d女搭唔到訕
自問外表有中上
到底有咩出錯？

冇著橙褲？

後面條仔昅緊你

掂啦

無 卡其色

等陣先呢個世界有人着橙色褲嘅咩？

新會然

巴打好型 可摸耳識你？